msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. ANTIADDICTION.EXIT_SOON
msgctxt "ANTIADDICTION.EXIT_SOON"
msgid "Your time for today is up. Please exit."
msgstr "你今天已经玩了很久了。请退出游戏。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_1
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_1"
msgid "You've played for one hour."
msgstr "你已经玩了一个小时。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_2
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_2"
msgid "You've played for two hours."
msgstr "你已经玩了两个小时。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_3
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_3"
msgid "You've played for three hours."
msgstr "你已经玩了三个小时。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_4
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_4"
msgid "You've played for four hours."
msgstr "你已经玩了四个小时。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_5
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_5"
msgid "You've played for five hours."
msgstr "你已经玩了五个小时。"

#. ANTIADDICTION.HOUR_X
msgctxt "ANTIADDICTION.HOUR_X"
msgid "You've played for several hours."
msgstr "你已经玩了好几个小时。"

#. CROWNAMES.1
msgctxt "CROWNAMES.1"
msgid "Apollo"
msgstr "阿波罗"

#. CROWNAMES.10
msgctxt "CROWNAMES.10"
msgid "Symone"
msgstr "薛蒙妮"

#. CROWNAMES.11
msgctxt "CROWNAMES.11"
msgid "Baxter"
msgstr "巴克斯特"

#. CROWNAMES.12
msgctxt "CROWNAMES.12"
msgid "Robyn"
msgstr "罗宾"

#. CROWNAMES.13
msgctxt "CROWNAMES.13"
msgid "Helena"
msgstr "海伦娜"

#. CROWNAMES.14
msgctxt "CROWNAMES.14"
msgid "Quincy"
msgstr "昆西"

#. CROWNAMES.15
msgctxt "CROWNAMES.15"
msgid "Nick"
msgstr "尼克"

#. CROWNAMES.16
msgctxt "CROWNAMES.16"
msgid "Francis"
msgstr "弗朗西斯"

#. CROWNAMES.17
msgctxt "CROWNAMES.17"
msgid "Tom"
msgstr "汤姆"

#. CROWNAMES.18
msgctxt "CROWNAMES.18"
msgid "Lysander"
msgstr "利桑德"

#. CROWNAMES.19
msgctxt "CROWNAMES.19"
msgid "Demetrius"
msgstr "德米特里厄斯"

#. CROWNAMES.2
msgctxt "CROWNAMES.2"
msgid "Russel"
msgstr "罗素"

#. CROWNAMES.20
msgctxt "CROWNAMES.20"
msgid "Hermia"
msgstr "赫米亚"

#. CROWNAMES.21
msgctxt "CROWNAMES.21"
msgid "Becca"
msgstr "贝卡"

#. CROWNAMES.3
msgctxt "CROWNAMES.3"
msgid "Jet"
msgstr "杰特"

#. CROWNAMES.4
msgctxt "CROWNAMES.4"
msgid "Bram"
msgstr "布拉姆"

#. CROWNAMES.5
msgctxt "CROWNAMES.5"
msgid "Corbett"
msgstr "科贝特"

#. CROWNAMES.6
msgctxt "CROWNAMES.6"
msgid "Korbin"
msgstr "科宾"

#. CROWNAMES.7
msgctxt "CROWNAMES.7"
msgid "Ava"
msgstr "阿华"

#. CROWNAMES.8
msgctxt "CROWNAMES.8"
msgid "Merle"
msgstr "梅勒"

#. CROWNAMES.9
msgctxt "CROWNAMES.9"
msgid "Swift"
msgstr "斯威夫特"

#. DESCRIBE_NULL
msgctxt "DESCRIBE_NULL"
msgid "MISSING DESCRIPTION STRING"
msgstr "MISSING DESCRIPTION STRING"

#. DIRECTIONS.E
msgctxt "DIRECTIONS.E"
msgid "East"
msgstr "东"

#. DIRECTIONS.N
msgctxt "DIRECTIONS.N"
msgid "North"
msgstr "北"

#. DIRECTIONS.NE
msgctxt "DIRECTIONS.NE"
msgid "Northeast"
msgstr "东北"

#. DIRECTIONS.NW
msgctxt "DIRECTIONS.NW"
msgid "Northwest"
msgstr "西北"

#. DIRECTIONS.S
msgctxt "DIRECTIONS.S"
msgid "South"
msgstr "南"

#. DIRECTIONS.SE
msgctxt "DIRECTIONS.SE"
msgid "Southeast"
msgstr "东南"

#. DIRECTIONS.SW
msgctxt "DIRECTIONS.SW"
msgid "Southwest"
msgstr "西南"

#. DIRECTIONS.W
msgctxt "DIRECTIONS.W"
msgid "West"
msgstr "西"

#. DISEASEDITEM
msgctxt "DISEASEDITEM"
msgid "Diseased"
msgstr "生病"

#. DROPALL
msgctxt "DROPALL"
msgid "Drop All"
msgstr "全部丢弃"

#. EYEOFTERROR_CANCEL
msgctxt "EYEOFTERROR_CANCEL"
msgid "The evil presence has subsided."
msgstr "邪恶的存在已经退散。"

#. EYEOFTERROR_COMING
msgctxt "EYEOFTERROR_COMING"
msgid "You feel an evil presence watching you..."
msgstr "你感觉到有一种邪恶的存在在看着你……"

#. EYEOFTERROR_TARGET
msgctxt "EYEOFTERROR_TARGET"
msgid "The Eye of Terror turns its gaze toward {player_name}"
msgstr "恐怖之眼盯上了{player_name}"

#. GOATKID_TALK_CLOSED.1
msgctxt "GOATKID_TALK_CLOSED.1"
msgid "I'll only talk to you if Mumsy says it's okay."
msgstr "只有妈妈说可以，我才会和你说话。"

#. GOATKID_TALK_CLOSED.2
msgctxt "GOATKID_TALK_CLOSED.2"
msgid "Go talk to my mum. Baa."
msgstr "去跟我妈妈说吧，咩。"

#. GOATKID_TALK_CLOSED.3
msgctxt "GOATKID_TALK_CLOSED.3"
msgid "Can you ask my mum before we play?"
msgstr "在我们一块玩之前，你可以先问问我妈妈吗？"

#. GOATKID_TALK_CLOSED.4
msgctxt "GOATKID_TALK_CLOSED.4"
msgid "Go ask Mumsy if we can play. Baa."
msgstr "去问问妈妈我们可不可以一块玩。咩。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.1
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.1"
msgid "Pipton lets me have sweets, when Mumsy says it's okay."
msgstr "妈妈同意时，皮普顿就让我吃糖果。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.2
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.2"
msgid "I like playing with the pebble crabs."
msgstr "我喜欢和石蟹玩。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.3
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.3"
msgid "Our house used to be around here, baa."
msgstr "我们家以前就在这附近，咩。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.4
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.4"
msgid "Mumsy says my friends can't come out to play."
msgstr "妈妈说我的朋友们不能出来玩。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.5
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.5"
msgid "I wish my bike still worked, baa."
msgstr "我真希望我的自行车还能骑，咩。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.6
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.6"
msgid "Sammy was a goat before, like mum and I."
msgstr "萨米以前是山羊，就像我和我妈妈一样。"

#. GOATKID_TALK_GREETING.7
msgctxt "GOATKID_TALK_GREETING.7"
msgid "Mumsy tells me not to look at the sky."
msgstr "妈妈叫我别看天空。"

#. GOATKID_TALK_TRADE.1
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.1"
msgid "Baaaa! My favorite!"
msgstr "咩！我的最爱！"

#. GOATKID_TALK_TRADE.2
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.2"
msgid "Oh, thanks!"
msgstr "哦，谢谢！"

#. GOATKID_TALK_TRADE.3
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.3"
msgid "We're friends now, right?"
msgstr "我们现在是朋友了，对吧？"

#. GOATKID_TALK_TRADE.4
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.4"
msgid "Baa!"
msgstr "咩！"

#. GOATKID_TALK_TRADE.5
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.5"
msgid "Mumsy says always to say \"thank-you\"."
msgstr "妈妈说一定要讲\"谢谢你\"。"

#. GOATKID_TALK_TRADE.6
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.6"
msgid "Tradesies are fun."
msgstr "交易真好玩。"

#. GOATKID_TALK_TRADE.7
msgctxt "GOATKID_TALK_TRADE.7"
msgid "Baa, thanks!"
msgstr "咩，谢谢！"

#. GREENAMULET_TOOLTIP
msgctxt "GREENAMULET_TOOLTIP"
msgid "Reduced Material Cost"
msgstr "减少材料成本"

#. INSPECTMOD
msgctxt "INSPECTMOD"
msgid "Inspect"
msgstr "查看"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.random
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.random"
msgid "\nSelect a random survivor"
msgstr "\n选择一名随机的冒险家"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.walter
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.walter"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wanda
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wanda"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.warly
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.warly"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wathgrithr
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wathgrithr"
msgid "*Battle cries increase nearby allies' next attack damage by 25%\n*Gains less aggro when attacking\n\nExpertise:\nMelee, Darts"
msgstr "*战吼使附近盟友的下一次攻击伤害力增加 25％\n*攻击时吸引的仇恨较少\n \n\n擅长：\n近战，吹箭"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.waxwell
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.waxwell"
msgid "*Summons Shadow Duelists after focusing attacks on a single target\n\n\nExpertise:\nBooks, Staves"
msgstr "*针对一个目标集中攻击多次后，召唤暗影决斗者\n \n \n\n擅长：\n书本，魔杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.webber
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.webber"
msgid "*Accompanied by itsy bitsy spiders\n\n\n\nExpertise:\nDarts"
msgstr "*有小蜘蛛作为跟班\n\n\n\n专长：\n吹箭"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wendy
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wendy"
msgid "*Protected by her twin sister, Abigail\n\n\n\nExpertise:\nDarts, Staves"
msgstr "*拥有双胞胎姐妹阿比盖尔的保护\n\n\n\n专长：\n吹箭、法杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wes
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wes"
msgid "*Can be revived twice as quickly\n*Gains minimal aggro when attacking\n*Less likely to lose aggro once drawn\n\nExpertise:\nMelee, Darts, Staves"
msgstr "*能以两倍速度被复活\n*攻击时吸引的仇恨较少\n*仇恨高后就难以降低\n \n擅长：\n近战，吹箭，魔杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wickerbottom
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wickerbottom"
msgid "*Gains a buff after dealing sufficient damage, amplifying her next spell\n\n\nExpertise:\nBooks, Staves"
msgstr "*在应对足够伤害后获得 buff，增强她的下一个魔法\n \n \n擅长：\n书本，魔杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.willow
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.willow"
msgid "*Protected by Bernie the Bear\n*Fire and Explosive attack damage increased by 10%\n\nExpertise:\nDarts, Staves"
msgstr "*受到伯尼熊保护\n*火力和爆炸式攻击的损害增加 10%\n \n 擅长：\n吹箭，魔杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wilson
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wilson"
msgid "*Revives allies twice as quickly\n*Restores three times more health when reviving allies\n\nExpertise:\nMelee, Darts, Staves"
msgstr "*令盟友以两倍速度复活\n*复活盟友时恢复三倍生命值\n \n擅长：\n近战，吹箭，魔杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.winona
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.winona"
msgid "*All ability cooldowns are 10% faster\n\n\n\nExpertise:\nMelee, Darts, Staves"
msgstr "所有技能的冷却时间减少10%\n\n\n\n专长:\n近战, 吹箭, 法杖"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wolfgang
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wolfgang"
msgid "*Becomes Mighty when health is low, increasing attack power, defense, and movement speed for 10 seconds\n\nExpertise:\nMelee"
msgstr "*当生命值低时变强，持续 10 秒提升攻击力、防御力和移动速度\n \n |\n擅长：\n近战"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie"
msgid "*Lucy returns to Woodie when thrown\n*Attack speed increased when wielding Lucy\n\nExpertise:\nMelee"
msgstr "*被丢出去后，露西会回到伍迪的手里\n*使用露西作为武器时攻击速度提高\n\n专长：\n近战"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie_canada
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie_canada"
msgid "*Lucy returns to Woodie when thrown\n*Attack speed increased when wielding Lucy\n\nExpertise:\nMelee"
msgstr "*被丢出去后，露西会回到伍迪的手里\n*使用露西作为武器时攻击速度提高\n\n专长：\n近战"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie_us
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.woodie_us"
msgid "*Lucy returns to Woodie when thrown\n*Attack speed increased when wielding Lucy\n\nExpertise:\nMelee"
msgstr "*被丢出去后，露西会回到伍迪的手里\n*使用露西作为武器时攻击速度提高\n\n专长：\n近战"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wormwood
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wormwood"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wortox
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wortox"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wurt
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wurt"
msgid "*PLACEHOLDER\n\n\n\nExpertise:\nPLACEHOLDER"
msgstr "PLACEHOLDER"

#. LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wx78
msgctxt "LAVAARENA_CHARACTER_DESCRIPTIONS.wx78"
msgid "*Shocks enemies when attacked\n*Electric attack damage increased by 50%\n\nExpertise:\nMelee"
msgstr "*受到攻击时电击敌人\n*电击伤害提升 50%\n \n擅长：\n近战"

#. MAPRECORDER.LOCATION.CAVE
msgctxt "MAPRECORDER.LOCATION.CAVE"
msgid " in the caves"
msgstr "在洞穴里"

#. MAPRECORDER.LOCATION.DEFAULT
msgctxt "MAPRECORDER.LOCATION.DEFAULT"
msgid ""
msgstr ""

#. MAPRECORDER.MAPDESC
msgctxt "MAPRECORDER.MAPDESC"
msgid "Mapped{location} by {author} on day {day}."
msgstr "由{author}在第{day}天{location}绘制。"

#. MAPRECORDER.UNKNOWN_AUTHOR
msgctxt "MAPRECORDER.UNKNOWN_AUTHOR"
msgid "an explorer"
msgstr "一位探索者"

#. MAPRECORDER.UNKNOWN_DAY
msgctxt "MAPRECORDER.UNKNOWN_DAY"
msgid "???"
msgstr "???"

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.1
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.1"
msgid "\"I know you're still out there, my dear. I won't ever give up.\""
msgstr "\"我知道你还在外面，我亲爱的。我不会放弃的。\""

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.2
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.2"
msgid "\"I'm waiting for you. At the spot where we first met. I've been waiting so long...\""
msgstr "\"我一直在等你。就在我们第一次见面的地方。我等了好久……\""

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.3
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.3"
msgid "\"Please come home. I miss you so much.\""
msgstr "\"请回家吧。我真的好想你。\""

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.4
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.4"
msgid "\"I still have the last gift you gave me. \"A pearl for Pearl\"... remember?\""
msgstr "\"我还留着你上次送我的礼物。 \"送给珍珠的珍珠\"……你还记得吗？\""

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.5
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.5"
msgid "\"I'll keep sending messages, until one reaches you...\""
msgstr "\"我会一直写信给你，直到你收到……\""

#. MESSAGEBOTTLE_NOTES.6
msgctxt "MESSAGEBOTTLE_NOTES.6"
msgid "\"Have you found your treasure yet? When you do, will you come home?\""
msgstr "\"你找到了要找的宝藏吗？找到以后，你会回家吗？\""

#. MODS.VERSIONING.OUT_OF_DATE
msgctxt "MODS.VERSIONING.OUT_OF_DATE"
msgid "Mod \"%s\" is out of date. The server needs to get the latest version from the Steam Workshop so other users can join."
msgstr "\"%s\"模组 已过期。服务器需要从 Steam 创意工坊获得最新版本，这样其他的用户才可以加入。"

#. MODS.VERSIONING.OUT_OF_DATE_RAIL
msgctxt "MODS.VERSIONING.OUT_OF_DATE_RAIL"
msgid "Mod \"%s\" is out of date. The server needs to get the latest version so other users can join."
msgstr "\"%s\"MOD过时了。服务器需要从创客空间下载最新版本以让其他玩家加入。"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOREXTRAHEAVY
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOREXTRAHEAVY"
msgid "90% Protection\n-15% Move Speed\nKnockback Resistance"
msgstr "90% 防护\n-15% 移动速度\n抵抗击退"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORHEAVY
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORHEAVY"
msgid "85% Protection"
msgstr "85% 防护"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORLIGHT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORLIGHT"
msgid "50% Protection\n+5% Faster Cooldown"
msgstr "50% 防护\n+5% 快速冷却"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORLIGHTSPEED
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORLIGHTSPEED"
msgid "60% Protection\n+10% Move Speed"
msgstr "60% 防护\n+10% 移动速度"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUM
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUM"
msgid "75% Protection"
msgstr "75% 防护"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUMDAMAGER
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUMDAMAGER"
msgid "75% Protection\n+10% Physical Damage"
msgstr "75% 防护\n+10% 物理伤害"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUMRECHARGER
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMORMEDIUMRECHARGER"
msgid "75% Protection\n+10% Faster Cooldown"
msgstr "75% 防护\n+10% 快速冷却"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPDAMAGER
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPDAMAGER"
msgid "80% Protection\n+50 Max Health\n+20% Physical Damage"
msgstr "80% 保护力\n+50 最大生命值\n+20% 物理伤害"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPEXTRAHEAVY
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPEXTRAHEAVY"
msgid "90% Protection\n+100 Max Health\nKnockback Resistance"
msgstr "90% 保护力\n+100 最大生命值\n抵抗击退"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPPETMASTERY
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPPETMASTERY"
msgid "80% Protection\n+75 Max Health\nCompanion Buff"
msgstr "80% 保护力\n+75 最大生命值\n同伴能力提升"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPRECHARGER
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_ARMOR_HPRECHARGER"
msgid "80% Protection\n+50 Max Health\n+15% Faster Cooldown"
msgstr "80% 保护力\n+50 最大生命值\n+15% 冷却速度加快"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_CROWNDAMAGERHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_CROWNDAMAGERHAT"
msgid "+15% Physical Damage\n+10% Faster Cooldown\n+10% Move Speed"
msgstr "+15% 物理伤害\n+10% 快速冷却\n+10% 移动速度"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_EYECIRCLETHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_EYECIRCLETHAT"
msgid "+25% Magic Damage\n+10% Faster Cooldown\n+10% Move Speed"
msgstr "+25% 魔法伤害\n+10% 快速冷却\n+10% 移动速度"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_FEATHERCROWNHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_FEATHERCROWNHAT"
msgid "+20% Move Speed"
msgstr "+20% 移动速度"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_HEALINGFLOWERHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_HEALINGFLOWERHAT"
msgid "+25% Healing Received"
msgstr "+25% 被治疗效果"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_HEALINGGARLANDHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_HEALINGGARLANDHAT"
msgid "+2 HP/s (80% HP Max)\n+10% Faster Cooldown\n+10% Move Speed"
msgstr "+2 HP/s （最多 80% HP）\n+10% 快速冷却\n+10% 移动速度"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_LIGHTDAMAGERHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_LIGHTDAMAGERHAT"
msgid "+10% Physical Damage"
msgstr "+10% 物理伤害"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_RECHARGERHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_RECHARGERHAT"
msgid "+10% Faster Cooldown"
msgstr "+10% 快速冷却"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_STRONGDAMAGERHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_STRONGDAMAGERHAT"
msgid "+15% Physical Damage"
msgstr "+15% 物理伤害"

#. NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_TIARAFLOWERPETALSHAT
msgctxt "NAME_DETAIL_EXTENTION.LAVAARENA_TIARAFLOWERPETALSHAT"
msgid "+20% Healing Dealt"
msgstr "+20% 治疗效果"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.1
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.1"
msgid "I HELP!"
msgstr "我来帮忙了！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.2
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.2"
msgid "SMASHY! SMASHY!"
msgstr "打碎！打碎！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.3
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.3"
msgid "PUNCH TIME!"
msgstr "拳击时间！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.4
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_INTRO.4"
msgid "WHERE I SMASH?"
msgstr "我砸哪？"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.1
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.1"
msgid "PIGGY, AWAY!"
msgstr "小猪去也！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.2
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.2"
msgid "I PUNCHED!"
msgstr "我打过了！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.3
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.3"
msgid "I GO NOW!"
msgstr "我走了！"

#. PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.4
msgctxt "PIG_ELITE_FIGHTER_OUTRO.4"
msgid "SEE YA!"
msgstr "再见！"

#. PIG_ELITE_GOLD.1
msgctxt "PIG_ELITE_GOLD.1"
msgid "MINE!"
msgstr "我的！"

#. PIG_ELITE_GOLD.2
msgctxt "PIG_ELITE_GOLD.2"
msgid "MY GOLD!"
msgstr "我的黄金！"

#. PIG_ELITE_GOLD.3
msgctxt "PIG_ELITE_GOLD.3"
msgid "I TAKE GOLD!"
msgstr "我要黄金！"

#. PIG_ELITE_INTRO.1
msgctxt "PIG_ELITE_INTRO.1"
msgid "FOR KING!"
msgstr "为了国王！"

#. PIG_ELITE_INTRO.2
msgctxt "PIG_ELITE_INTRO.2"
msgid "GET GOLD!"
msgstr "获得黄金！"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.1
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.1"
msgid "YOU BAD AT THIS. GET BETTER"
msgstr "你太糟糕了，提升一下自己吧"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.2
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.2"
msgid "TRY AGAIN SOMETIME?"
msgstr "什么时候再试一次？"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.3
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.3"
msgid "YOU WORTHY OPPONENT"
msgstr "你是个值得尊敬的对手"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.4
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.4"
msgid "YOU HUMBLE US"
msgstr "你挫败了我们"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.5
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.5"
msgid "GOOD MATCH. WE GO BED NOW"
msgstr "打得好。我们去睡觉了"

#. PIG_ELITE_POST_MATCH.6
msgctxt "PIG_ELITE_POST_MATCH.6"
msgid "YOU CHEATER. WE NO LIKE CHEATERS"
msgstr "你作弊。我们不喜欢作弊的人"

#. PIG_ELITE_SALTY.1
msgctxt "PIG_ELITE_SALTY.1"
msgid "CHEATER!"
msgstr "作弊！"

#. PIG_ELITE_SALTY.2
msgctxt "PIG_ELITE_SALTY.2"
msgid "NO FAIR"
msgstr "不公平"

#. PIG_ELITE_SALTY.3
msgctxt "PIG_ELITE_SALTY.3"
msgid "NOT ALLOWED DO THAT!"
msgstr "不允许这样做！"

#. PIG_ELITE_SMACK.1
msgctxt "PIG_ELITE_SMACK.1"
msgid "YOU GO SMASH!"
msgstr "你完蛋了！"

#. PIG_ELITE_SMACK.2
msgctxt "PIG_ELITE_SMACK.2"
msgid "I BASH YOU!"
msgstr "我打晕你！"

#. PIG_ELITE_SMACK.3
msgctxt "PIG_ELITE_SMACK.3"
msgid "STAY AWAY!"
msgstr "离远点！"

#. PIG_ELITE_SMACK.4
msgctxt "PIG_ELITE_SMACK.4"
msgid "FUN!"
msgstr "好玩！"

#. PIG_GUARD_TALK_FIGHT.1
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_FIGHT.1"
msgid "FOR KING!"
msgstr "为了国王！"

#. PIG_GUARD_TALK_FIGHT.2
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_FIGHT.2"
msgid "DEFEND!"
msgstr "保卫！"

#. PIG_GUARD_TALK_FIGHT.3
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_FIGHT.3"
msgid "SAVE KING!"
msgstr "拯救国王！"

#. PIG_GUARD_TALK_GOHOME.1
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_GOHOME.1"
msgid "MUST DEFEND!"
msgstr "必须保卫！"

#. PIG_GUARD_TALK_GOHOME.2
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_GOHOME.2"
msgid "I PROTECT"
msgstr "保卫"

#. PIG_GUARD_TALK_GOHOME.3
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_GOHOME.3"
msgid "KING! KING!"
msgstr "国王！国王！"

#. PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.1
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.1"
msgid "YOU LEAVE NOW"
msgstr "你马上离开"

#. PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.2
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.2"
msgid "YOU GO AWAY"
msgstr "你走开"

#. PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.3
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_LOOKATWILSON.3"
msgid "YOU NO STAY"
msgstr "你不能留下"

#. PIG_GUARD_TALK_TORCH.1
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_TORCH.1"
msgid "TORCH GET LOW"
msgstr "火炬变暗了"

#. PIG_GUARD_TALK_TORCH.2
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_TORCH.2"
msgid "MAKE TORCH BRIGHT"
msgstr "点亮火炬"

#. PIG_GUARD_TALK_TORCH.3
msgctxt "PIG_GUARD_TALK_TORCH.3"
msgid "MORE BURNING"
msgstr "烧旺点"

#. PSN
msgctxt "PSN"
msgid "PlayStation™Network"
msgstr "PlayStation™Network"

#. SELECT
msgctxt "SELECT"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. SET_DESCRIPTIONS.body_ugly_winterhat_black_davys
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.body_ugly_winterhat_black_davys"
msgid "You might as well get one in every color."
msgstr "不妨每种颜色都来一个。"

#. SET_DESCRIPTIONS.body_ugly_winterhat_pink_hibiscus
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.body_ugly_winterhat_pink_hibiscus"
msgid "As a matter of fact, having a matching hat and sweater is VERY fashionable."
msgstr "事实上，帽子和毛衣的搭配是非常时尚的。"

#. SET_DESCRIPTIONS.emote_carol
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.emote_carol"
msgid "The spirit of Winter's Feast will keep you warm when you go a-caroling tonight!"
msgstr "冬季盛宴的氛围会带给你温暖，只要你今晚吟唱颂歌！"

#. SET_DESCRIPTIONS.emote_fistshake
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.emote_fistshake"
msgid "Why, you!"
msgstr "怎么样啊，你！"

#. SET_DESCRIPTIONS.emote_sleepy
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.emote_sleepy"
msgid "You look cozy from top to bottom. Sweet dreams, sleepy survivor!"
msgstr "你从头到尾看起来都很安逸。做个美梦，昏昏欲睡的冒险家！"

#. SET_DESCRIPTIONS.emote_yawn
msgctxt "SET_DESCRIPTIONS.emote_yawn"
msgid "You are so ready for a nap. You've never been more ready for anything in your entire life."
msgstr "你已经准备好打会盹了。在你的一生中你还没为其他任何事做好这么万全的准备过。"

#. SET_NAMES.body_ugly_winterhat_black_davys
msgctxt "SET_NAMES.body_ugly_winterhat_black_davys"
msgid "Black Winter Hat Ensemble"
msgstr "黑色冬帽套装"

#. SET_NAMES.body_ugly_winterhat_pink_hibiscus
msgctxt "SET_NAMES.body_ugly_winterhat_pink_hibiscus"
msgid "Pink Winter Hat Ensemble"
msgstr "粉色冬帽套装"

#. SET_NAMES.emote_carol
msgctxt "SET_NAMES.emote_carol"
msgid "Caroler's Ensemble"
msgstr "圣歌者套装"

#. SET_NAMES.emote_fistshake
msgctxt "SET_NAMES.emote_fistshake"
msgid "Forge Set Ensemble"
msgstr "熔炉套装"

#. SET_NAMES.emote_sleepy
msgctxt "SET_NAMES.emote_sleepy"
msgid "Sleepytime Ensemble"
msgstr "昏昏欲睡套装"

#. SET_NAMES.emote_yawn
msgctxt "SET_NAMES.emote_yawn"
msgid "Yawny Jammies Ensemble"
msgstr "哈欠睡衣套装"

#. SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_DESTINATION_FULL
msgctxt "SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_DESTINATION_FULL"
msgid "[WIP] Destination is full!"
msgstr "[WIP] Destination is full!"

#. SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_MIGRATION_CANCELLED
msgctxt "SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_MIGRATION_CANCELLED"
msgid "[WIP] Migration canceled"
msgstr "[WIP] Migration canceled"

#. SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_MIGRATION_DESTINATION_NOT_READY
msgctxt "SHARD.MIGRATION_FAILED.DST_SHARD_MIGRATION_DESTINATION_NOT_READY"
msgid "[WIP] Destination is not ready!"
msgstr "[WIP] Destination is not ready!"

#. SMALLGHOST_TALK.1
msgctxt "SMALLGHOST_TALK.1"
msgid "ooOOoo"
msgstr "哦哦哦哦哦哦"

#. SMALLGHOST_TALK.2
msgctxt "SMALLGHOST_TALK.2"
msgid "OOoo"
msgstr "嗷嗷嗷嗷"

#. SMALLGHOST_TALK.3
msgctxt "SMALLGHOST_TALK.3"
msgid "OoOoOoO"
msgstr "喔喔喔喔喔喔喔"

#. SMOLDERINGITEM
msgctxt "SMOLDERINGITEM"
msgid "Smoldering"
msgstr "冒烟"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.1.duration
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.1.duration"
msgid "4.3"
msgstr "4.3"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.1.message
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.1.message"
msgid "Great pink gobs of greasy grimy Glommer guts,"
msgstr "粉红、大块、油腻、粘稠的格罗姆内脏，"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.2.duration
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.2.duration"
msgid "1.9"
msgstr "1.9"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.2.message
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.2.message"
msgid "Icky sticky spider legs,"
msgstr "恶心、粘人的蜘蛛腿，"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.3.duration
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.3.duration"
msgid "2.1"
msgstr "2.1"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.3.message
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.3.message"
msgid "Scrambled rotten Tallbird eggs,"
msgstr "翻炒的坏高脚鸟蛋，"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.4.duration
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.4.duration"
msgid "4"
msgstr "4"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.4.message
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.4.message"
msgid "French fried eyeplant floating in a pool of mud,"
msgstr "法式炸眼草漂浮在泥潭中，"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.5.duration
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.5.duration"
msgid "3.3"
msgstr "3.3"

#. SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.5.message
msgctxt "SONGS.WALTER_GLOMMER_GUTS.lines.5.message"
msgid "And me without my spoon."
msgstr "我手里却没有勺子。"

#. STACKMOD
msgctxt "STACKMOD"
msgid "Stack"
msgstr "堆放"

#. STALKER_BATTLECRY.1
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.1"
msgid "Huurgh..."
msgstr "呃……"

#. STALKER_BATTLECRY.2
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.2"
msgid "...(growl)..."
msgstr "……（咆哮声）……"

#. STALKER_BATTLECRY.3
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.3"
msgid "...gruuuugh..."
msgstr "……呃……"

#. STALKER_BATTLECRY.4
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.4"
msgid "Hrrgh..."
msgstr "呃……"

#. STALKER_BATTLECRY.5
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.5"
msgid "...grraaugh..."
msgstr "……呃……"

#. STALKER_BATTLECRY.6
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.6"
msgid "...(rumble)..."
msgstr "……（隆隆声）……"

#. STALKER_BATTLECRY.7
msgctxt "STALKER_BATTLECRY.7"
msgid "...gruh..."
msgstr "呃……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.1
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.1"
msgid "Huurgh..."
msgstr "呃……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.2
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.2"
msgid "...gruuuugh..."
msgstr "……呃……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.3
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.3"
msgid "...grraaugh..."
msgstr "……呃……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.4
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.4"
msgid "...(gurgle)..."
msgstr "……（咯咯声）……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.5
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.5"
msgid "...(crunch)..."
msgstr "……（咬碎声）……"

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.6
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.6"
msgid "...Y-yy..."
msgstr "...咦..."

#. STALKER_PLAYER_BATTLECRY.7
msgctxt "STALKER_PLAYER_BATTLECRY.7"
msgid "...W-wwh..."
msgstr "……唔……"

#. SWAMPIGNAMES.1
msgctxt "SWAMPIGNAMES.1"
msgid "Titus"
msgstr "提图斯"

#. SWAMPIGNAMES.10
msgctxt "SWAMPIGNAMES.10"
msgid "Pertinax"
msgstr "佩蒂纳克斯"

#. SWAMPIGNAMES.11
msgctxt "SWAMPIGNAMES.11"
msgid "Didius"
msgstr "狄第乌斯"

#. SWAMPIGNAMES.12
msgctxt "SWAMPIGNAMES.12"
msgid "Septmius"
msgstr "塞普蒂默斯"

#. SWAMPIGNAMES.13
msgctxt "SWAMPIGNAMES.13"
msgid "Caracalla"
msgstr "卡拉卡拉"

#. SWAMPIGNAMES.14
msgctxt "SWAMPIGNAMES.14"
msgid "Geta"
msgstr "格塔"

#. SWAMPIGNAMES.15
msgctxt "SWAMPIGNAMES.15"
msgid "Marcrinus"
msgstr "马克林鲁斯"

#. SWAMPIGNAMES.16
msgctxt "SWAMPIGNAMES.16"
msgid "Elagabalus"
msgstr "埃拉加巴卢斯"

#. SWAMPIGNAMES.17
msgctxt "SWAMPIGNAMES.17"
msgid "Severus"
msgstr "西弗勒斯"

#. SWAMPIGNAMES.18
msgctxt "SWAMPIGNAMES.18"
msgid "Maximinus"
msgstr "马克西姆斯"

#. SWAMPIGNAMES.19
msgctxt "SWAMPIGNAMES.19"
msgid "Gordian"
msgstr "戈尔迪"

#. SWAMPIGNAMES.2
msgctxt "SWAMPIGNAMES.2"
msgid "Domitian"
msgstr "图密善"

#. SWAMPIGNAMES.20
msgctxt "SWAMPIGNAMES.20"
msgid "Pupienus"
msgstr "普皮恩努斯"

#. SWAMPIGNAMES.21
msgctxt "SWAMPIGNAMES.21"
msgid "Balbinus"
msgstr "巴尔比努斯"

#. SWAMPIGNAMES.3
msgctxt "SWAMPIGNAMES.3"
msgid "Nerva"
msgstr "涅尔瓦"

#. SWAMPIGNAMES.4
msgctxt "SWAMPIGNAMES.4"
msgid "Trajan"
msgstr "图拉真"

#. SWAMPIGNAMES.5
msgctxt "SWAMPIGNAMES.5"
msgid "Hadrian"
msgstr "哈德良"

#. SWAMPIGNAMES.6
msgctxt "SWAMPIGNAMES.6"
msgid "Antonius"
msgstr "安东尼厄斯"

#. SWAMPIGNAMES.7
msgctxt "SWAMPIGNAMES.7"
msgid "Lucius"
msgstr "卢修斯"

#. SWAMPIGNAMES.8
msgctxt "SWAMPIGNAMES.8"
msgid "Marcus"
msgstr "马库斯"

#. SWAMPIGNAMES.9
msgctxt "SWAMPIGNAMES.9"
msgid "Commodus"
msgstr "康茂德"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.1
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.1"
msgid "KIND ELDER SICK. NEED REST"
msgstr "好心的长老生病了。需要休息"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.2
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.2"
msgid "YOU DIFFERENT"
msgstr "你不一样"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.3
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.3"
msgid "HELLO"
msgstr "你好"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.4
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.4"
msgid "YOU HELP PIGS?"
msgstr "你帮猪？"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.5
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.5"
msgid "YOU WEIRD GOAT"
msgstr "你这奇怪的山羊"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.6
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.6"
msgid "YOU FEED GNAW?"
msgstr "你喂饕餮？"

#. SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.7
msgctxt "SWAMPIG_TALK_TO_WILSON.7"
msgid "(SNIFF SNIFF) (SNORT)"
msgstr "（嗅一嗅）（喷鼻息）"

#. SWAP
msgctxt "SWAP"
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#. TAGS.CLAN
msgctxt "TAGS.CLAN"
msgid "group"
msgstr "群组"

#. TAGS.FRIENDSONLY
msgctxt "TAGS.FRIENDSONLY"
msgid "friendsonly"
msgstr "仅限朋友"

#. TAGS.GAMEMODE.LAVAARENA
msgctxt "TAGS.GAMEMODE.LAVAARENA"
msgid "the_forge"
msgstr "the_forge"

#. TAGS.GAMEMODE.QUAGMIRE
msgctxt "TAGS.GAMEMODE.QUAGMIRE"
msgid "the_gorge"
msgstr "the_gorge"

#. TAGS.LOCAL
msgctxt "TAGS.LOCAL"
msgid "localonly"
msgstr "仅限本地"

#. TAGS.LOCATION.CAVE
msgctxt "TAGS.LOCATION.CAVE"
msgid "caves"
msgstr "洞穴"

#. TAGS.MULTISERVER
msgctxt "TAGS.MULTISERVER"
msgid "multilevel"
msgstr "多层"

#. TAGS.PVP
msgctxt "TAGS.PVP"
msgid "pvp"
msgstr "玩家对战"

#. TAGS.VOTE
msgctxt "TAGS.VOTE"
msgid "vote"
msgstr "投票"

#. THANKS_POPUP.ANRARG
msgctxt "THANKS_POPUP.ANRARG"
msgid "Metheus has taken heed"
msgstr "米修斯已经察觉"

#. THANKS_POPUP.ARG
msgctxt "THANKS_POPUP.ARG"
msgid "Pulvis et umbra sumus"
msgstr "我们是尘埃和幽影"

#. THANKS_POPUP.CUPID
msgctxt "THANKS_POPUP.CUPID"
msgid "Happy Valentine's Day\nfrom your friends at Klei"
msgstr "情人节快乐\n来自你在 科雷的朋友"

#. THANKS_POPUP.DAILY_GIFT
msgctxt "THANKS_POPUP.DAILY_GIFT"
msgid "Welcome back!\nPlease enjoy this daily gift."
msgstr "请收下您的每日礼物！"

#. THANKS_POPUP.DEFAULT
msgctxt "THANKS_POPUP.DEFAULT"
msgid "Thanks for playing"
msgstr "感谢赏玩"

#. THANKS_POPUP.GORGE
msgctxt "THANKS_POPUP.GORGE"
msgid "Thanks for playing during the\nGorge event"
msgstr "感谢赏玩\n暴食"

#. THANKS_POPUP.GORGE_TOURNAMENT
msgctxt "THANKS_POPUP.GORGE_TOURNAMENT"
msgid "Thanks for participating in the\nGorge Tournament"
msgstr "感谢参加\n暴食锦标赛"

#. THANKS_POPUP.HAMLET
msgctxt "THANKS_POPUP.HAMLET"
msgid "Thanks for playing"
msgstr "感谢赏玩"

#. THANKS_POPUP.HOTLAVA
msgctxt "THANKS_POPUP.HOTLAVA"
msgid "That's hot!"
msgstr "开始炽热！"

#. THANKS_POPUP.LUNAR
msgctxt "THANKS_POPUP.LUNAR"
msgid "Thanks for playing during the\nYear of the Gobbler event"
msgstr "感谢您参与\n火鸡之年活动"

#. THANKS_POPUP.ONI
msgctxt "THANKS_POPUP.ONI"
msgid "Thanks for playing"
msgstr "感谢赏玩"

#. THANKS_POPUP.ROG
msgctxt "THANKS_POPUP.ROG"
msgid "Thanks for playing"
msgstr "感谢赏玩"

#. THANKS_POPUP.ROGR
msgctxt "THANKS_POPUP.ROGR"
msgid "Thank you for buying the Reign of Giants DLC"
msgstr "感谢购买"

#. THANKS_POPUP.ROT2
msgctxt "THANKS_POPUP.ROT2"
msgid "Sending well wishes\nand shell fishes!"
msgstr "送出美好祝愿\n和贝壳鱼类"

#. THANKS_POPUP.STORE
msgctxt "THANKS_POPUP.STORE"
msgid "Enjoy your gift"
msgstr "享受你的礼物"

#. THANKS_POPUP.SW
msgctxt "THANKS_POPUP.SW"
msgid "Thanks for playing"
msgstr "感谢赏玩"

#. THANKS_POPUP.SWR
msgctxt "THANKS_POPUP.SWR"
msgid "Thank you for buying the ShipWrecked DLC"
msgstr "感谢购买"

#. THANKS_POPUP.TOT
msgctxt "THANKS_POPUP.TOT"
msgid "Wishing you fair winds and following seas\non the Turn of Tides!"
msgstr "祝你在改潮换代中\n一帆风顺！"

#. THANKS_POPUP.TWITCH
msgctxt "THANKS_POPUP.TWITCH"
msgid "Thanks for watching game streams"
msgstr "感谢观看游戏直播"

#. THANKS_POPUP.TWITCH_DROP
msgctxt "THANKS_POPUP.TWITCH_DROP"
msgid "Thanks for watching game streams"
msgstr "感谢观看游戏直播"

#. THANKS_POPUP.VARG
msgctxt "THANKS_POPUP.VARG"
msgid "Thanks for playing during the\nYear of the Varg event"
msgstr "感谢您参与\n座狼之年活动"

#. THANKS_POPUP.WINTER
msgctxt "THANKS_POPUP.WINTER"
msgid "Happy Winter's Feast\nfrom your friends at Klei"
msgstr "冬季盛宴快乐\n来自你在 科雷的朋友"

#. THANKS_POPUP.YOTB
msgctxt "THANKS_POPUP.YOTB"
msgid "Thanks for playing during the\nYear of the Beefalo event"
msgstr "感谢您参与\n皮弗娄牛之年活动"

#. THANKS_POPUP.YOTP
msgctxt "THANKS_POPUP.YOTP"
msgid "Thanks for playing during the\nYear of the Pig King event"
msgstr "感谢您参与\n猪王之年活动"

#. TRADEMOD
msgctxt "TRADEMOD"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#. TWINS_COMING
msgctxt "TWINS_COMING"
msgid "This is going to be a terrible night..."
msgstr "这将是一个恐怖之夜……"

#. TWINS_TARGET
msgctxt "TWINS_TARGET"
msgid "The Twins turn their gaze toward {player_name}"
msgstr "双子魔眼盯上了{player_name}"

#. WET_PREFIX.CLOTHING
msgctxt "WET_PREFIX.CLOTHING"
msgid "Soaked"
msgstr "湿透的"

#. WET_PREFIX.FOOD
msgctxt "WET_PREFIX.FOOD"
msgid "Soggy"
msgstr "湿漉漉的"

#. WET_PREFIX.FUEL
msgctxt "WET_PREFIX.FUEL"
msgid "Water-Logged"
msgstr "受潮的"

#. WET_PREFIX.GENERIC
msgctxt "WET_PREFIX.GENERIC"
msgid "Wet"
msgstr "潮湿的"

#. WET_PREFIX.NONE
msgctxt "WET_PREFIX.NONE"
msgid ""
msgstr ""

#. WET_PREFIX.POUCH
msgctxt "WET_PREFIX.POUCH"
msgid "Soggy"
msgstr "湿漉漉的"

#. WET_PREFIX.RABBITHOLE
msgctxt "WET_PREFIX.RABBITHOLE"
msgid "Collapsed"
msgstr "坍塌的"

#. WET_PREFIX.TOOL
msgctxt "WET_PREFIX.TOOL"
msgid "Slippery"
msgstr "湿滑的"

#. WET_PREFIX.WETGOOP
msgctxt "WET_PREFIX.WETGOOP"
msgid "Very"
msgstr "更糟糕的"

#. WITHEREDITEM
msgctxt "WITHEREDITEM"
msgid "Withered"
msgstr "枯萎的"

